應承我 唔好做freerider

🙏🏻

爸爸 應承我
唔好唔要我

應承我 利物浦要喺英超輸一場

死猁狗咁都要燈

我->繼續unun腳

係都要攞埋牙犬最後一塊遮醜布

un住腳開工可以嗎

Ok

我個春袋好大
有冇春袋師幫我推下

想拉你個春袋

你對唔對得住手足？😖

對唔住，今日係721最大 手足都係咁話

甘5️⃣比面
搵核彈師炸鳩你

🚀[核彈]

咁多粒核彈，有邊粒係爆過

去曬北韓😂👍